69 口罩要唔要一開波就戴？

會唔會太突兀俾人mark?

無cam既地方戴啦

一出屋企門口就戴

係前面果堆最好戴定先

戴太陽眼鏡啦，實用、有型、舒服。

例如 邊度？

推

街邊

太陽眼鏡好D

出門口前戴

經過琴晚, 我有答案可以參考了,

出門口可以唔駛除非狗鐵, 衝前戴即可